[早餐JJ] 一句講哂,早餐揀大家樂定大快活

我覺得大家樂食物質素同份量好啲

大家樂
大快活

大快活牛乳炒蛋正好多

有我選擇兩間都唔好去，我會食茶記，就算係貴D都去食，因為茶餐廳先會有真正香港地道嘅沙嗲牛肉麵

大快活

睇下邊間近屋企

樓下兩間都有

正評越嚟越衰，已排第三，美心啲炒麵好食左，果港式都抵食，雞蛋可叫即煎

早十年會認同，但而家已經好多衰到被快餐追過